希望林鄭月娥當選特首後可以安排七警進入行政會議

這是不夠的，最小要做屍長級官員

保安局焗長